鐘意人就勇敢啲啦

無論暗戀緊,曖昧緊定分咗手想復合都好,
愛情唔會等人,捉緊機會
千其唔好錯過咗先後悔

好想 打7佢

....人生沒有那麼多時間給你演內心戲...

不要去暗戀

如果鐘意嗰個已經有男朋友可以點勇敢

勇敢啲又點咪又係一句無feel就收你皮

無目標

岩

要去強………………

要去強……

不要暗戀，要去強……

咁就睇你想唔想等喇

至少都試過吖